岩岩淋病講左 光復香港 時代革命 搵人剪左佢

岩岩淋病講左 光復香港 時代革命 搵人剪左佢
剪首歌又好 剪個vines又好 剪好短片又好
承認了承認了

中央被矇騙了，原來林鄭月娥是潛伏在特區政府的港獨分子！

推

我岩岩都想講 但係怕比人話我呢個MOMENT出黎膠

佢一講已經估到有人可以咁做

港英餘孽

share去藍絲group

10分鐘版本

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

cctvb式既真相

10分鐘既loop呀想拎去播撳入去

有英文版就好，可以forward去外國
有國語版都得，比大陸人睇

林鄭講得好

林鄭：光復香港 時代革命

WeChat send 出去

Now news 版

剪完 瘋狂send 返大陸
我屌你隻臭雞
以後大陸都無得你返